而家膠著咗，應該點？

求指教